831 仲出唔出？

如題
照出 or 不了 留力9.1見
如果出，仲係唔係100%和理非？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

聽日多過100萬人
我維港祼泳

[光速入]831光復香港時代革命

除定衫褲等找數